醫護不是condom,今日係靠醫護爭取番嚟，所有抗爭者必須保護罷工醫護免被清算

同預期完全一樣
完全唔認因爲罷工而跪
留下清算伏筆

做啲唔做啲
令罷工醫護陷入兩難

封關只係其次
ha同醫院仲未能提供足夠保護裝備比醫護
一定要繼續罷

醫管局員工陣線 ：所有香港人請立即去HAHO

你食撚屎啦林鄭
玩語言藝術
玩數字遊戲
又唔講機場人流數字？
繼續罷工
繼續老豆搵仔呀

早一兩日：

777故意唔見工會
有任何讓步都一定spin成佢開完會聽專家講既英明決定
同罷工冇關
但以佢性格，肯定又鬥氣做唔足
扮冇跪（好似暫緩咁）

佢想否定罷工既正當性
如果真罷，方便日後清算
唔罷，又可以講成自己成功平息事件

所以所有文宣
一定要指出罷工成功迫使政府讓步哩點（假如一陣政府真係讓步）